{"id":865,"date":"2020-07-13T11:24:05","date_gmt":"2020-07-13T11:24:05","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=865"},"modified":"2020-10-17T16:38:35","modified_gmt":"2020-10-17T16:38:35","slug":"que-musica-escuchan-los-emos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/","title":{"rendered":"\u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">La mayor\u00eda de<strong> los emos escuchan m\u00fasica emo<\/strong>, pero no todos. No es necesario escuchar la m\u00fasica emo para ser emo ya que <strong>emo es m\u00e1s que m\u00fasica<\/strong>, es un estilo de vida. Un sordo por ejemplo puede ser emo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Adem\u00e1s <strong>un emo puede escuchar otro tipo<\/strong><strong> de estilo de m\u00fasica<\/strong> y una persona que no es emo puede escuchar m\u00fasica emo, y no por ello se convierte en emo.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1046 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/musica-para-emos.gif\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una cosa importante cuando se escucha m\u00fasica emo es <strong>conocer la letra de las canciones<\/strong>. Si est\u00e1n en ingl\u00e9s debemos buscar su traducci\u00f3n para entender mucho mejor lo que quiere transmitir la canci\u00f3n.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/unete-al-grupo-de-mundo-emo-en-facebook\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1429 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png\" alt=\"\" width=\"625\" height=\"445\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png 625w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-300x214.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-600x427.png 600w\" sizes=\"(max-width: 625px) 100vw, 625px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Bandas de m\u00fasica emo<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para que una canci\u00f3n sea emo, no necesariamente tiene que ser una canci\u00f3n triste. La m\u00fasica emo es aquella que nos produce sentimientos m\u00e1s fuertes, la que te pone la piel de gallina al escucharla y con la que te identificas con su letra.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estos son <strong>los grupos emo m\u00e1s famosos<\/strong>, los que todo emo ha escuchado. Ten en cuenta que la m\u00fasica emo estaba de moda en el a\u00f1o 2008 y que despu\u00e9s de que pasara la moda emo muchos grupos cambiaron su estilo. Empezaron a hacer canciones de otro tipo, sin embargo, no est\u00e1 mal escucharlas tampoco, ya que <strong>los emos escuchan muchos tipos de m\u00fasica<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Algunas personas suelen debatir sobre si una banda es emo o no, pero lo verdaderamente importante es \u00bfRealmente necesitamos etiquetar a una banda o a una canci\u00f3n como emo o como cualquier otra cosa? Lo mejor es no discutir con las personas y <strong>disfrutar de la m\u00fasica que nos gusta<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al pinchar en la foto de un grupo podr\u00e1s ver sus 10 canciones m\u00e1s escuchadas.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-865 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-my-chemical-romance\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/My-chemical-romance-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1039\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/My-chemical-romance-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/My-chemical-romance-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/My-chemical-romance-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/My-chemical-romance-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/My-chemical-romance.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1039'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-my-chemical-romance\/\">My Chemical Romance<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-panic-at-the-disco\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Panic-at-the-disco-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1218\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Panic-at-the-disco-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Panic-at-the-disco-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Panic-at-the-disco-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Panic-at-the-disco-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Panic-at-the-disco.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1218'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-panic-at-the-disco\/\">Panic! at the disco<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-fall-out-boy\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Fall-Out-Boy-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1041\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Fall-Out-Boy-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Fall-Out-Boy-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Fall-Out-Boy-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Fall-Out-Boy-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Fall-Out-Boy.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1041'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-fall-out-boy\/\">Fall Out Boy<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=1055&preview=true\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Paramore-1024x576.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1043\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Paramore-1024x576.png 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Paramore-300x169.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Paramore-768x432.png 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Paramore-600x338.png 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Paramore.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1043'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=1055&#038;preview=true\">Paramore<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-30-seconds-to-mars\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/30-Seconds-to-Mars-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1235\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/30-Seconds-to-Mars-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/30-Seconds-to-Mars-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/30-Seconds-to-Mars-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/30-Seconds-to-Mars-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/30-Seconds-to-Mars.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1235'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-30-seconds-to-mars\/\">30 Seconds to Mars<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=1060&preview=true\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Black-Veil-Brides-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1044\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Black-Veil-Brides-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Black-Veil-Brides-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Black-Veil-Brides-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Black-Veil-Brides-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Black-Veil-Brides.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1044'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=1060&#038;preview=true\">Black Veil Brides<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-blink-182\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Blink-182-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1222\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Blink-182-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Blink-182-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Blink-182-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Blink-182-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Blink-182.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1222'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-blink-182\/\">Blink 182<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-twenty-one-pilots\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Twenty-One-Pilots-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1227\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Twenty-One-Pilots-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Twenty-One-Pilots-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Twenty-One-Pilots-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Twenty-One-Pilots-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Twenty-One-Pilots.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1227'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-twenty-one-pilots\/\">Twenty One Pilots<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-bring-me-the-horizon\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Bring-Me-the-Horizon-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1232\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Bring-Me-the-Horizon-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Bring-Me-the-Horizon-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Bring-Me-the-Horizon-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Bring-Me-the-Horizon-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Bring-Me-the-Horizon.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1232'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-bring-me-the-horizon\/\">Bring Me the Horizon<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-falling-in-reverse\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Falling-in-Reverse-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-1238\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Falling-in-Reverse-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Falling-in-Reverse-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Falling-in-Reverse-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Falling-in-Reverse-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Falling-in-Reverse.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-1238'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-falling-in-reverse\/\">Falling in Reverse<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Grupos de m\u00fasica emo en espa\u00f1ol<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aunque la mayor\u00eda de canciones est\u00e1n en ingl\u00e9s, tambi\u00e9n hay <strong>bandas de m\u00fasica emo en espa\u00f1ol<\/strong>.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-865 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-kudai\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Kudai-1024x576.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-4-1063\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Kudai-1024x576.png 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Kudai-300x169.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Kudai-768x432.png 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Kudai-600x338.png 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Kudai.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-1063'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-kudai\/\">Kudai<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-pxndx\/\" class=\"no-lightbox\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pxndx-1024x576.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-4-1215\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pxndx-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pxndx-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pxndx-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pxndx-600x338.jpg 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pxndx.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-1215'>\n\t\t\t\t<h3><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/las-10-canciones-mas-famosas-de-pxndx\/\">Pxndx<\/a><\/h3>\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p><strong>\u00bfCu\u00e1l es tu banda favorita? \u00bfY tu canci\u00f3n?<\/strong><br \/>\nTe veo en los comentarios \ud83d\udc47\ud83c\udffd<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La mayor\u00eda de los emos escuchan m\u00fasica emo, pero no todos. No es necesario escuchar la m\u00fasica emo para ser emo ya que emo es m\u00e1s que m\u00fasica, es un estilo de vida. Un sordo por ejemplo puede ser emo. Adem\u00e1s un emo puede escuchar otro tipo de estilo de m\u00fasica y una persona que &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">\u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos?<\/span> Leer m\u00e1s &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1108,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>\u2b50 \u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"La mayor\u00eda de los emos escuchan m\u00fasica emo, pero no todos. No es necesario escuchar la m\u00fasica emo para ser emo ya que emo es m\u00e1s que m\u00fasica, es un estilo\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"La mayor\u00eda de los emos escuchan m\u00fasica emo, pero no todos. No es necesario escuchar la m\u00fasica emo para ser emo ya que emo es m\u00e1s que m\u00fasica, es un estilo\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-13T11:24:05+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-17T16:38:35+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-musica-escuchan-los-emos.png\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"740\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Mundo Emo\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mundo Emo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"Mundo Emo\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"\u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos?\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:24:05+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:38:35+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 366,\r\n\t            \"commentCount\": 13,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"Uncategorized\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/\",\r\n\t            \"name\": \"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:24:05+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:38:35+00:00\",\r\n\t            \"description\": \"La mayor\u00eda de los emos escuchan m\u00fasica emo, pero no todos. No es necesario escuchar la m\u00fasica emo para ser emo ya que emo es m\u00e1s que m\u00fasica, es un estilo\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Portada\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"\u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos?\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"description\": \"Bienvenido a nuestro Mundo\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"width\": 616,\r\n\t                \"height\": 120,\r\n\t                \"caption\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"La mayor\u00eda de los emos escuchan m\u00fasica emo, pero no todos. No es necesario escuchar la m\u00fasica emo para ser emo ya que emo es m\u00e1s que m\u00fasica, es un estilo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80","og_description":"La mayor\u00eda de los emos escuchan m\u00fasica emo, pero no todos. No es necesario escuchar la m\u00fasica emo para ser emo ya que emo es m\u00e1s que m\u00fasica, es un estilo","og_url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/","og_site_name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","article_published_time":"2020-07-13T11:24:05+00:00","article_modified_time":"2020-10-17T16:38:35+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":740,"url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-musica-escuchan-los-emos.png","type":"image\/png"}],"author":"Mundo Emo","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Mundo Emo","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/"},"author":{"name":"Mundo Emo","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0"},"headline":"\u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos?","datePublished":"2020-07-13T11:24:05+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:38:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/"},"wordCount":366,"commentCount":13,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"articleSection":["Uncategorized"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/","name":"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website"},"datePublished":"2020-07-13T11:24:05+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:38:35+00:00","description":"La mayor\u00eda de los emos escuchan m\u00fasica emo, pero no todos. No es necesario escuchar la m\u00fasica emo para ser emo ya que emo es m\u00e1s que m\u00fasica, es un estilo","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-musica-escuchan-los-emos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"http:\/\/localhost\/wordpress\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfQu\u00e9 M\u00fasica escuchan los Emos?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Bienvenido a nuestro Mundo","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","width":616,"height":120,"caption":"Mundo Emo \ud83d\udc80"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0","name":"Mundo Emo"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/865"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=865"}],"version-history":[{"count":26,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/865\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1481,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/865\/revisions\/1481"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1108"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=865"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=865"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=865"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}