{"id":857,"date":"2020-07-13T11:20:50","date_gmt":"2020-07-13T11:20:50","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=857"},"modified":"2020-10-17T16:28:19","modified_gmt":"2020-10-17T16:28:19","slug":"que-es-una-persona-emo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/","title":{"rendered":"\u00bfQu\u00e9 es Emo?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Seguro que alguna vez has escuchado frases como &#8216;esa persona es emo&#8217;, &#8216;esa m\u00fasica es muy emo&#8217; o alguna cosa similar. La mayor\u00eda de las personas desconocen el <strong>significado de la palabra emo<\/strong> y piensan err\u00f3neamente que emo es igual a tristeza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si eres una de esas personas o nunca hab\u00edas o\u00eddo la palabra emo antes, entonces lee este post hasta el final y descubre <strong>cual es el verdadero significado de emo<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para empezar, vamos a ver <strong>de donde viene la palabra\u00a0emo<\/strong>. Quiz\u00e1s ya lo sepas, emo viene de emotion (emoci\u00f3n en ingl\u00e9s). <strong>Su definici\u00f3n<\/strong>: Sentimiento muy intenso de alegr\u00eda o tristeza producido por un hecho, una idea o un recuerdo.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/unete-al-grupo-de-mundo-emo-en-facebook\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1429 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png\" alt=\"\" width=\"625\" height=\"445\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png 625w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-300x214.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-600x427.png 600w\" sizes=\"(max-width: 625px) 100vw, 625px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 es una persona emo?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una persona emo es una persona emocional, es decir que <strong>siente las emociones de manera m\u00e1s intensa<\/strong> que el resto de las personas, son m\u00e1s sensibles, pero la palabra emoci\u00f3n abarca todas las emociones, no solo la tristeza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por ejemplo, si dos personas est\u00e1n viendo una pel\u00edcula y sucede algo malo, como que el protagonista muere antes de cumplir su sue\u00f1o por el que ha estado luchando durante toda la peli, es normal que las dos personas se sientan tristes, ya que han empatizado con el protagonista todo este tiempo, pero uno de ellos puede que se ponga a llorar. Esa ser\u00eda una persona emo.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1015 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/persona-que-es-emo.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/persona-que-es-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/persona-que-es-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/persona-que-es-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/persona-que-es-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muchas personas ocultan sus sentimientos y dicen estar bien cuando no lo est\u00e1n, pero los emos no. Es por eso que se asocia la palabra emo a la tristeza. <strong>Los emos no temen mostrar sus sentimientos<\/strong> y expresan su tristeza cuando est\u00e1n tristes, pero al mismo tiempo, un emo tambi\u00e9n expresa su alegr\u00eda cuando est\u00e1 feliz.<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 significa que una canci\u00f3n sea emo?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00fasica emocional, que <strong>llega a tus sentimientos de manera m\u00e1s intensa<\/strong>. Nuevamente se suele asociar a m\u00fasica triste, pero realmente tambi\u00e9n se puede decir que una canci\u00f3n es emo aunque sea una canci\u00f3n alegre.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La palabra <strong>emo naci\u00f3 gracias a la m\u00fasica<\/strong>, luego se les empez\u00f3 a llamar emos a las personas que escuchaban esa m\u00fasica. Por eso, para la mayor\u00eda de los emos la m\u00fasica es muy importante.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1016 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/personalidad-emo.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/personalidad-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/personalidad-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/personalidad-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/personalidad-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin embargo, <strong>puede haber emos que no escuchen m\u00fasica emo<\/strong>, ya que no hace falta escuchar m\u00fasica para emocionarte m\u00e1s de lo normal viendo una pel\u00edcula. Un sordo podr\u00eda ser emo sin ning\u00fan problema, por ejemplo.<\/p>\n<h2>\u00bfLos emos tienen que vestir de una determinada manera?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Es verdad que existe el estilo emo, pero al igual que hay emos que no escuchan m\u00fasica emo, tambi\u00e9n <strong>hay emos que no llevan el estilo emo<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pero como ya hemos dicho, la gran mayor\u00eda de los emos si que escuchan m\u00fasica emo, y si que llevan el estilo emo. <strong>Los emos son una tribu urbana<\/strong>, un grupo de personas normalmente j\u00f3venes, que comparten aficiones e ideolog\u00eda y lo demuestran con signos externos que los unifican, como la ropa o el peinado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Otra de sus caracter\u00edsticas es que <strong>suelen tener hobbies relacionados con la expresi\u00f3n de los sentimientos<\/strong>, como por ejemplo dibujar, pintar, escribir, bailar, cantar, tocar un instrumento musical&#8230; cualquier cosa que implique sacar los sentimientos de adentro, por as\u00ed decirlo.<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 pasa si me gusta el estilo emo, pero no soy emo?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1014 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Que-es-una-persona-emo.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Que-es-una-persona-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Que-es-una-persona-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Que-es-una-persona-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Que-es-una-persona-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Seamos sinceros, seas emo o no, la verdad es que <strong>el estimo emo mola<\/strong>. Muchas personas no son emos pero quieren llevar el estilo emo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Normalmente a estas personas les surge una duda \u00bfSi llevo el estilo emo sin ser emo, los emos se enfadaran conmigo? Algunos no se visten como realmente quieren solo por no desagradar a los dem\u00e1s, pero <strong>los emos no se enfadan con estas personas<\/strong>. Al contrario, es un halago.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los emos se enfadan con las personas que no tienen ni idea sobre <strong>que es ser un emo<\/strong> (sentir las emociones de manera m\u00e1s intensa), pero dicen ser emos. Eso es lo que se conoce como un poser.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Un poser piensa que ser emo es llevar el estilo emo<\/strong>, as\u00ed que aparenta ser emo copiando el estilo y luego dice cosas como &#8216;mirarme que triste estoy&#8217;. El resto de personas que no saben nada sobre los emos ven al poser y entonces piensan &#8216;ser emo es ser una persona triste&#8217;, pero como ya hemos visto, esto no es as\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Los emos de verdad se quieren desasociar de la tristeza<\/strong> y que la gente entienda lo que realmente son, pero los posers lo ponen m\u00e1s dif\u00edcil. Aun as\u00ed, tampoco hay que enfadarse demasiado con los posers, ya que la mayor\u00eda son ni\u00f1os y es normal que no entiendan nada. A un poser hay que informarle, no insultarle.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1274 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-ser-un-emo-de-verdad.png\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-ser-un-emo-de-verdad.png 1280w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-ser-un-emo-de-verdad-300x169.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-ser-un-emo-de-verdad-1024x576.png 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-ser-un-emo-de-verdad-768x432.png 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-ser-un-emo-de-verdad-600x338.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/p>\n<h2>Resumiendo, emo es&#8230;<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Emo es un genero musical y tambi\u00e9n una tribu urbana<\/strong>, a la que se unen las personas que sienten las emociones de manera m\u00e1s intensa y comparten su estilo como manera de expresar sus sentimientos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfYa sabias el significado de emo o has aprendido algo con este post?<\/strong><br \/>\nTe veo en los comentarios \ud83d\udc47\ud83c\udffd<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seguro que alguna vez has escuchado frases como &#8216;esa persona es emo&#8217;, &#8216;esa m\u00fasica es muy emo&#8217; o alguna cosa similar. La mayor\u00eda de las personas desconocen el significado de la palabra emo y piensan err\u00f3neamente que emo es igual a tristeza. Si eres una de esas personas o nunca hab\u00edas o\u00eddo la palabra emo &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">\u00bfQu\u00e9 es Emo?<\/span> Leer m\u00e1s &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1102,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Seguro que alguna vez has escuchado frases como &#039;esa persona es emo&#039;, &#039;esa m\u00fasica es muy emo&#039; o alguna cosa similar. La mayor\u00eda de las personas desconocen\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seguro que alguna vez has escuchado frases como &#039;esa persona es emo&#039;, &#039;esa m\u00fasica es muy emo&#039; o alguna cosa similar. La mayor\u00eda de las personas desconocen\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-13T11:20:50+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-17T16:28:19+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-emo.png\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"740\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Mundo Emo\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mundo Emo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"Mundo Emo\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"\u00bfQu\u00e9 es Emo?\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:20:50+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:28:19+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 876,\r\n\t            \"commentCount\": 7,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"Uncategorized\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/\",\r\n\t            \"name\": \"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:20:50+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:28:19+00:00\",\r\n\t            \"description\": \"Seguro que alguna vez has escuchado frases como 'esa persona es emo', 'esa m\u00fasica es muy emo' o alguna cosa similar. La mayor\u00eda de las personas desconocen\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Portada\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"\u00bfQu\u00e9 es Emo?\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"description\": \"Bienvenido a nuestro Mundo\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"width\": 616,\r\n\t                \"height\": 120,\r\n\t                \"caption\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Seguro que alguna vez has escuchado frases como 'esa persona es emo', 'esa m\u00fasica es muy emo' o alguna cosa similar. La mayor\u00eda de las personas desconocen","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80","og_description":"Seguro que alguna vez has escuchado frases como 'esa persona es emo', 'esa m\u00fasica es muy emo' o alguna cosa similar. La mayor\u00eda de las personas desconocen","og_url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/","og_site_name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","article_published_time":"2020-07-13T11:20:50+00:00","article_modified_time":"2020-10-17T16:28:19+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":740,"url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-emo.png","type":"image\/png"}],"author":"Mundo Emo","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Mundo Emo","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/"},"author":{"name":"Mundo Emo","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0"},"headline":"\u00bfQu\u00e9 es Emo?","datePublished":"2020-07-13T11:20:50+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:28:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/"},"wordCount":876,"commentCount":7,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"articleSection":["Uncategorized"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/","name":"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website"},"datePublished":"2020-07-13T11:20:50+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:28:19+00:00","description":"Seguro que alguna vez has escuchado frases como 'esa persona es emo', 'esa m\u00fasica es muy emo' o alguna cosa similar. La mayor\u00eda de las personas desconocen","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-una-persona-emo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"http:\/\/localhost\/wordpress\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfQu\u00e9 es Emo?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Bienvenido a nuestro Mundo","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","width":616,"height":120,"caption":"Mundo Emo \ud83d\udc80"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0","name":"Mundo Emo"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/857"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=857"}],"version-history":[{"count":28,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/857\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1474,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/857\/revisions\/1474"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1102"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=857"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=857"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}