{"id":863,"date":"2020-07-13T11:21:39","date_gmt":"2020-07-13T11:21:39","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=863"},"modified":"2020-10-17T16:35:35","modified_gmt":"2020-10-17T16:35:35","slug":"cortes-de-cabello-emo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/","title":{"rendered":"Cortes de Cabello Emo"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El <strong>peinado emo<\/strong> es una de las cosas m\u00e1s importantes para tener un <strong>look emo<\/strong>. Si ves a alguien con el <strong>pelo emo<\/strong> y sin ropa, seguir\u00e1s viendo a una persona con el look emo.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1080 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una persona con toda la ropa emo pero sin un cabello emo, no se ve al 100% como un emo, algo falta. Pero como ya sabr\u00e1s, hasta un calvo puede ser emo, pues <strong>ser emo es m\u00e1s que llevar un peinado determinado<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si eres un hombre joven, aprovecha ahora que tienes pelo para llevar el estilo que quieras. Muchos se arrepienten en el futuro de no haber llevado el peinado que quer\u00edan de j\u00f3venes por miedo al que dir\u00e1n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En esta gu\u00eda vamos a ver <strong>como tener un<\/strong> <strong>peinado emo paso a paso<\/strong>, <strong>tanto para chicos como para chicas<\/strong>, pues los dos son muy similares, solo que el de las chicas es m\u00e1s largo.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/unete-al-grupo-de-mundo-emo-en-facebook\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1429 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png\" alt=\"\" width=\"625\" height=\"445\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png 625w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-300x214.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-600x427.png 600w\" sizes=\"(max-width: 625px) 100vw, 625px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Como hacer un peinado emo cl\u00e1sico<\/h2>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-863 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-tener-un-peinado-emo.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-tener-un-peinado-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-tener-un-peinado-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-tener-un-peinado-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-tener-un-peinado-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-hacer-un-peinado-emo.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-hacer-un-peinado-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-hacer-un-peinado-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-hacer-un-peinado-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-hacer-un-peinado-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Este es <strong>el peinado emo de toda la vida<\/strong>. Ya lo conoces, es <strong>largo para las mujeres y medio largo para los hombres, liso, tapa un ojo con el flequillo y de color negro.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los peinados emos parecen f\u00e1ciles de hacer, pero la realidad es que tener un buen resultado es muy dif\u00edcil. La mayor\u00eda de personas suelen tardar 1 a\u00f1o en ajustar esas cuatro caracter\u00edsticas a su cabello y que quede bien.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vamos a ir viendo estas caracter\u00edsticas una por una para entenderlo todo.<\/p>\n<h3>Pelo largo o medio largo<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando uno quiere tener el pelo emo, tiene que <strong>dejar crecer el flequillo<\/strong>. Puedes encontrarte en dos situaciones, hace poco que has ido a la peluquer\u00eda y tienes el pelo con tu estilo pero tirando a corto, o tienes que ir a la peluquer\u00eda pronto y tienes tu pelo con tu estilo pero tirando a largo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el primer caso, tan solo hay que esperar a tener el pelo tirando a largo. Una vez que lo tengamos as\u00ed, tenemos que procurar dejar que nuestro flequillo crezca, pero claro, si dejamos crecer todo el pelo, tendremos un flequillo con el tama\u00f1o adecuado pero el resto del pelo demasiado largo.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1081 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo-faciles-de-hacer.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo-faciles-de-hacer.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo-faciles-de-hacer-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo-faciles-de-hacer-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinados-emo-faciles-de-hacer-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As\u00ed que <strong>hay que ir a la peluquer\u00eda<\/strong> para cortarnos el resto del pelo y <strong>que no toque nada del flequillo<\/strong>, de esta manera conseguimos un cabello con forma de casco. Tambi\u00e9n se le conoce con el nombre de cabello honguito.<br \/>\nEl pelo emo est\u00e1 hecho por capas, as\u00ed que nunca se usa la maquinilla en su corte, siempre es con tijeras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este es uno de los trucos que marca la diferencia entre un pelo emo que se ve bien y otro que se ve fatal, el <strong>corte de pelo a capas<\/strong>.<br \/>\nLos cortes por capas son cortes de pelo asim\u00e9tricos en los que se <strong>juega con los largos y vol\u00famenes<\/strong>.<\/p>\n<h3>Pelo liso<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si naciste con el pelo liso, ya cumples esta caracter\u00edstica. Para los pelos rizados y ondulados, simplemente tienen que usar una <strong>plancha para pelo<\/strong>, no hay manera de hacerlo sin plancha.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1082 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pelo-emo-rizado.jpg\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pelo-emo-rizado.jpg 1280w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pelo-emo-rizado-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pelo-emo-rizado-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pelo-emo-rizado-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pelo-emo-rizado-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al principio, cuando tienes el pelo corto, no tienes que alisarlo, pues es muy dif\u00edcil usar la plancha con un cabello corto. Simplemente espera a que crezca, y <strong>cuando ya tengas el pelo medio largo, entonces empieza a alisarlo<\/strong>. Antes de usar la plancha, tienes que echarte alg\u00fan producto de <strong>protecci\u00f3n contra el calor para el cabello<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muchos no saben <strong>con que frecuencia hay que alisarse el pelo<\/strong>, pero no existe una respuesta \u00fanica pues cada cabello es diferente. Algunas personas tendr\u00e1n que alisarlo dos veces a la semana y otras cuatros. Eso tienes que descubrirlo t\u00fa con tu pelo.<\/p>\n<h3>Flequillo emo<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya tenemos nuestro pelo largo o medio largo y liso, ahora toca peinar nuestro flequillo. El primer paso es decidir si queremos que est\u00e9 a la izquierda o a la derecha, luego debemos <strong>peinarlo todos los d\u00edas hacia el lado elegido<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Despu\u00e9s de una semana, el flequillo empezar\u00e1 a caer de manera natural sobre el lado elegido. El corte de cabello emo cl\u00e1sico tapa el ojo, pero actualmente <strong>tambi\u00e9n se lleva el flequillo sin tapar el ojo<\/strong>, se peina hacia el lado, un poco m\u00e1s arriba y es un poco m\u00e1s corto. As\u00ed que si no te gusta tapar el ojo no hay problema, te seguir\u00e1s viendo como un emo.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-863 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/flequillo-emo.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/flequillo-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/flequillo-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/flequillo-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/flequillo-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-largo-emo.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-largo-emo.png 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-largo-emo-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-largo-emo-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-largo-emo-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Aqu\u00ed viene otro de los trucos que marcan la diferencia entre los buenos y los malos cabellos emo. Los buenos peinados emo tienen <strong>volumen<\/strong>, no son completamente lisos. Esto se consigue con <strong>un poco de laca en el flequillo<\/strong>.<\/p>\n<h3>Pelo negro<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ya tenemos nuestro pelo emo perfecto, si el color natural de nuestro cabello no es negro, tan solo tenemos que <strong>tintarlo<\/strong>. Pero al igual que pasaba con el flequillo que tapa el ojo, <strong>el color negro es del peinado emo cl\u00e1sico<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Actualmente cualquier color es v\u00e1lido<\/strong>, incluso los que tienen el pelo negro se lo tintan de otro color.<\/p>\n<h2>Los colores del pelo emo<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Aparte del negro, los m\u00e1s habituales son el <strong>blanco, rojo, azul <\/strong>e incluso <strong>mezclas de varios<\/strong>. Los <strong>colores llamativos<\/strong> son los que m\u00e1s se usan y tambi\u00e9n se les conoce como peinados emo scene.<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-863 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chica.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chica.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chica-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chica-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chica-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chico.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chico.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chico-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chico-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cabello-emo-chico-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">As\u00ed que si por ejemplo tu cabello es de color marr\u00f3n y no quieres tintartelo, no hay problema, pues seguir\u00e1s teniendo el look emo.<\/p>\n<h2>La forma m\u00e1s f\u00e1cil de tener un cabello emo<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Simplemente <b>coge im\u00e1genes\u00a0de emos que tienen el pelo que te gusta y ens\u00e9\u00f1aselos al peluquero o a la peluquera<\/b>. Te dar\u00e1n consejos de lo que tienes que hacer en casa dependiendo de las caracter\u00edsticas de tu pelo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El peinado tambi\u00e9n depende de la forma de la cara de cada uno, los peluqueros sabr\u00e1n <strong>como darle el look emo a tu cabello<\/strong>. Si despu\u00e9s de un tiempo sigues sin ver un buen resultado en tu pelo, entonces prueba con otra peluquer\u00eda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo mejor es <strong>preguntarle a que peluquer\u00eda va a alguien cercano que ya tenga el look emo<\/strong> en su pelo, de esta manera te aseguras que esa peluquer\u00eda sabe hacerlo bien, pero si no conocemos a nadie solo nos queda ir probando peluquer\u00edas.<\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-863 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-mujer.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-mujer.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-mujer-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-mujer-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-mujer-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-hombre.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-hombre.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-hombre-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-hombre-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/peinado-emo-hombre-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Mis padres no me dejan tener el pelo largo<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las mujeres no tienen problema en este punto, pues es normal que las chicas lleven el pelo largo. Sin embargo, los hombres lo tienen un poco m\u00e1s dif\u00edcil.<br \/>\nPrimero tienen que<strong> superar el miedo a tener un pelo medio largo<\/strong>, ya que lo normal en los hombres es llevarlo corto. Pero hay una parte m\u00e1s complicada, algunos que son menores tienen que <strong>lidiar con sus padres<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Algunos padres no permiten que sus hijos tengan el pelo medio largo, no tiene ning\u00fan sentido, pero pasa. Solo existe una soluci\u00f3n, <strong>enfrentarte a tus padres<\/strong>. Puedes decirles algo como esto:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8216;Padres, <strong>estoy decidido a tener el cabello largo y a llevar el estilo emo<\/strong>, porque es lo que me gusta. No le hago mal a nadie y es mi pelo, as\u00ed que lo llevar\u00e9 como yo quiera&#8217;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1089 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/convencer-a-tus-padres-para-tener-pelo-largo.jpg\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/convencer-a-tus-padres-para-tener-pelo-largo.jpg 1280w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/convencer-a-tus-padres-para-tener-pelo-largo-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/convencer-a-tus-padres-para-tener-pelo-largo-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/convencer-a-tus-padres-para-tener-pelo-largo-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/convencer-a-tus-padres-para-tener-pelo-largo-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tus padres pueden esconderte el mando de la videoconsola para que no juegues m\u00e1s pero <strong>\u00bfC\u00f3mo van a evitar que tu pelo crezca?<\/strong> \u00bfTe lo van a cortar por la noche mientras duermes? No.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfTe van a echar de casa? Tampoco, pueden amenazarte con eso, pero no les creas. Ning\u00fan padre hecha de casa a su hijo menor de edad, los padres quieren lo mejor para nosotros, pero donde t\u00fa ves un simple pelo medio largo inofensivo, ellos se piensan que ya por tener el pelo as\u00ed te vas a drogar o algo as\u00ed.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">As\u00ed que no queda otra que estar decidido a llevar el pelo que uno quiero, y con el tiempo <strong>tus padres ver\u00e1n que se estaban preocupando por nada<\/strong>.<\/p>\n<h2>Resumiendo, el pelo emo&#8230;<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>El pelo emo es de los m\u00e1s guays que existen<\/strong>, incluso algunos famosos como Justin Bieber lo copiaron de los emos en su d\u00eda.<br \/>\nPara cada persona funcionan cosas distintas, as\u00ed que es algo dif\u00edcil y <strong>requiere tiempo <\/strong>encontrar lo que te funciona a ti. Lo mejor es ir a una peluquer\u00eda con fotos y que ellos hagan el trabajo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfYa tienes el pelo emo o te gustar\u00eda tenerlo?<\/strong> Si ya lo tienes <strong>\u00bfC\u00f3mo lo conseguiste?<\/strong><br \/>\nTe veo en los comentarios \ud83d\udc47\ud83c\udffd<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El peinado emo es una de las cosas m\u00e1s importantes para tener un look emo. Si ves a alguien con el pelo emo y sin ropa, seguir\u00e1s viendo a una persona con el look emo. Una persona con toda la ropa emo pero sin un cabello emo, no se ve al 100% como un emo, &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Cortes de Cabello Emo<\/span> Leer m\u00e1s &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1107,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>\u2b50 Cortes de Cabello Emo - Mundo Emo \ud83d\udc80<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"El peinado emo es una de las cosas m\u00e1s importantes para tener un look emo. Si ves a alguien con el pelo emo y sin ropa, seguir\u00e1s viendo a una persona con\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u2b50 Cortes de Cabello Emo - Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"El peinado emo es una de las cosas m\u00e1s importantes para tener un look emo. Si ves a alguien con el pelo emo y sin ropa, seguir\u00e1s viendo a una persona con\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-13T11:21:39+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-17T16:35:35+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cortes-de-cabello-emo.png\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"740\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Mundo Emo\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mundo Emo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"Mundo Emo\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"Cortes de Cabello Emo\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:21:39+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:35:35+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 1455,\r\n\t            \"commentCount\": 32,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"Uncategorized\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/\",\r\n\t            \"name\": \"\u2b50 Cortes de Cabello Emo - Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:21:39+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:35:35+00:00\",\r\n\t            \"description\": \"El peinado emo es una de las cosas m\u00e1s importantes para tener un look emo. Si ves a alguien con el pelo emo y sin ropa, seguir\u00e1s viendo a una persona con\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Portada\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"Cortes de Cabello Emo\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"description\": \"Bienvenido a nuestro Mundo\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"width\": 616,\r\n\t                \"height\": 120,\r\n\t                \"caption\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u2b50 Cortes de Cabello Emo - Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"El peinado emo es una de las cosas m\u00e1s importantes para tener un look emo. Si ves a alguien con el pelo emo y sin ropa, seguir\u00e1s viendo a una persona con","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u2b50 Cortes de Cabello Emo - Mundo Emo \ud83d\udc80","og_description":"El peinado emo es una de las cosas m\u00e1s importantes para tener un look emo. Si ves a alguien con el pelo emo y sin ropa, seguir\u00e1s viendo a una persona con","og_url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/","og_site_name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","article_published_time":"2020-07-13T11:21:39+00:00","article_modified_time":"2020-10-17T16:35:35+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":740,"url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cortes-de-cabello-emo.png","type":"image\/png"}],"author":"Mundo Emo","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Mundo Emo","Tiempo de lectura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/"},"author":{"name":"Mundo Emo","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0"},"headline":"Cortes de Cabello Emo","datePublished":"2020-07-13T11:21:39+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:35:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/"},"wordCount":1455,"commentCount":32,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"articleSection":["Uncategorized"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/","name":"\u2b50 Cortes de Cabello Emo - Mundo Emo \ud83d\udc80","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website"},"datePublished":"2020-07-13T11:21:39+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:35:35+00:00","description":"El peinado emo es una de las cosas m\u00e1s importantes para tener un look emo. Si ves a alguien con el pelo emo y sin ropa, seguir\u00e1s viendo a una persona con","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cortes-de-cabello-emo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"http:\/\/localhost\/wordpress\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cortes de Cabello Emo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Bienvenido a nuestro Mundo","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","width":616,"height":120,"caption":"Mundo Emo \ud83d\udc80"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0","name":"Mundo Emo"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/863"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=863"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/863\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1479,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/863\/revisions\/1479"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1107"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=863"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=863"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=863"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}