{"id":1276,"date":"2020-07-25T19:08:18","date_gmt":"2020-07-25T19:08:18","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=1276"},"modified":"2020-09-26T21:04:21","modified_gmt":"2020-09-26T21:04:21","slug":"mis-padres-no-me-dejan-ser-emo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/","title":{"rendered":"\u00bfMis padres no me dejan ser Emo?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Son muchas personas, normalmente menores de edad, las que se encuentran con este problema. &#8216;<strong>Quiero ser emo pero mis padres no me dejan<\/strong>&#8216;.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este post vamos a hablar del tema e intentar dar algunos consejos.<\/p>\n<h2>Tus padres no pueden hacer que no seas emo<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">En primer lugar hay que entender esto, aunque tus padres quisieran que no fueras emo, <strong>no pueden evitarlo<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ser emo es pensar de una determinada manera<\/strong> y tus padres no pueden cambiar tu forma de pensar, no pueden coger tus pensamientos y sustituirlos por otros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De hecho ser emo no es algo que se elija, ya que significa ser m\u00e1s sensible que el resto de personas, y uno no puede elegir eso, o se es o no se es.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El verdadero problema entonces es que los padres est\u00e9n en contra de llevar el estilo emo.<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 puedo hacer para convencerlos?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1279 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-puedo-ser-emo-sin-que-nadie-se-de-cuenta.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-puedo-ser-emo-sin-que-nadie-se-de-cuenta.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-puedo-ser-emo-sin-que-nadie-se-de-cuenta-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-puedo-ser-emo-sin-que-nadie-se-de-cuenta-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-puedo-ser-emo-sin-que-nadie-se-de-cuenta-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Imagino que esta es tu situaci\u00f3n, les has ense\u00f1ado las fotos de algunos emos a tus padres y les has dicho que quieres llevar ese look ya que te gusta mucho.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfPor qu\u00e9 algunos padres se oponen a algo as\u00ed? \u00bfQu\u00e9 tiene de malo? Absolutamente nada, pero <strong>los padres tienen ideas equivocadas sobre lo que es ser un emo<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quiz\u00e1s piensen que eso te llevar\u00e1 por el camino de la droga, que ser emo es algo sat\u00e1nico, o vete a saber que pueden tener tus padres en la cabeza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El primer paso es preguntar el motivo &#8216;<strong>\u00bfPor qu\u00e9 no me dej\u00e1is llevar este look?&#8217;<\/strong><\/p>\n<h2>Lo primero de todo es intentar razonar<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Llevar el estilo emo no es malo y tarde o temprano tus padres acabar\u00e1n por darse cuenta. Insiste siempre pero para cuando la cosa se ponga muy tensa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00e1sicamente siempre tiene que hacer la misma pregunta &#8216;<strong>\u00bfPor qu\u00e9 no me dejas?<\/strong>&#8216;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No hay respuesta l\u00f3gica para esta pregunta, respondan lo que respondan siempre les podr\u00e1s decir:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8216;No le hago mal a nadie y a mi me gusta&#8217;<\/p>\n<h3>Recuerda a tus padres lo bueno que eres en otros temas<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Por ejemplo que has aprobado el curso, que has sacado buenas notas, alguna tarea en la que ayudes en casa&#8230;<\/p>\n<h3>Compra la ropa a medias con tus padres<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1281 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-a-escondidas.png\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-a-escondidas.png 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-a-escondidas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-a-escondidas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-a-escondidas-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tus padres tienen que comprarte ropa si o si, as\u00ed que puedes <strong>ofrecerles colaborar con los gastos de la ropa si es la ropa que a ti te gusta<\/strong>. De esta manera tus padres ahorraran dinero y ver\u00e1n que realmente te interesa ser emo.<\/p>\n<h3>Comp\u00e1rate con otros<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se que esto es un poco sucio pero tus padres lo usar\u00e1n en tu contra.<br \/>\n&#8216;\u00bfPor que no puedes ser como el resto de tus amigos? Ninguno se viste de forma rara&#8217;<br \/>\nEn ese momento tus padres te est\u00e1n comparando con los dem\u00e1s, as\u00ed que <strong>no est\u00e1 mal que t\u00fa hagas lo mismo<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8216;\u00bfPreferir\u00edas que fuera como Antonio? \u00c9l suspendi\u00f3 el \u00faltimo curso&#8217;<br \/>\nTus padres preferir\u00e1n que te vistas de negro a que suspendas los ex\u00e1menes, pero esa respuesta no va a hacer que te dejen llevar el estilo emo.<br \/>\n<strong>\u00dasala para defenderte<\/strong> cuando tus padres te comparen con otras personas.<\/p>\n<h3>Ap\u00f3yate en el que m\u00e1s te apoye<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esto tambi\u00e9n es un poco sucio. Siempre <strong>hay uno de los dos padres al que le importa menos que lleves el estilo emo<\/strong>.<br \/>\n&#8216;\u00bfPor qu\u00e9 no me dejas llevar el estilo emo? A papa\/mama no le importa&#8217;.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si tu padre o tu madre te deja, es porque sabe que no pasa nada por llevar el estilo emo, as\u00ed que <strong>entre los dos ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil hacerle ver al que no te deja que no sucede nada <\/strong><strong>malo por tener un estilo emo<\/strong>.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1300 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-en-la-primaria.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-en-la-primaria.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-en-la-primaria-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-en-la-primaria-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-en-la-primaria-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<h2>Insiste hasta que te dejen<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si est\u00e1s decidido a llevar el estilo emo, entonces <strong>nadie podr\u00e1 imped\u00edrtelo<\/strong>, aunque eso signifique ser un poco rebelde.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Av\u00edsales de que quieres que tu opini\u00f3n se tenga en cuenta a la hora de comprar ropa.<br \/>\nSi te compran una camiseta nueva sin consultarte y no es del estilo que quieres llevar, entonces ni\u00e9gate a pon\u00e9rtela.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Que la devuelvan, ya les avisaste de la ropa que quer\u00edas y que comprasen contigo, <strong>no pueden obligarte a vestir con ropa que no te gusta<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo mismo pasa con el peinado, <strong>cuando vayas a la peluquer\u00eda di peinado que quieres al peluquero o peluquera<\/strong>.<br \/>\nAunque seas menor de edad, no pueden cortarte el pelo como tus padres quieren si t\u00fa lo quieres de otra manera.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si insistes acabar\u00e1n cans\u00e1ndose y <strong>te dejar\u00e1n llevar el estilo emo<\/strong>. Con el paso del tiempo <strong>se dar\u00e1n cuenta de que no ten\u00edan porque preocuparse, pues ver\u00e1n que tener ese estilo no es nada malo<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Antes de llegar a situaciones l\u00edmites <strong>lo mejor es hacer ver a tus padres la realidad, que llevar el estilo emo no est\u00e1 mal<\/strong>. Inevitablemente tendr\u00e1s que discutir un poco con ellos, pero acabar\u00e1n acept\u00e1ndolo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Uno es libre de llevar la ropa y el peinado que quiera, independientemente de la edad que tenga.<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1283 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-un-emo-sin-que-tus-papas-se-den-cuenta.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-un-emo-sin-que-tus-papas-se-den-cuenta.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-un-emo-sin-que-tus-papas-se-den-cuenta-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-un-emo-sin-que-tus-papas-se-den-cuenta-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-un-emo-sin-que-tus-papas-se-den-cuenta-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<h2>Buena suerte<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si has llegado al final del post, es porque <strong>de verdad<\/strong> <strong>tus padres no te dejan llevar el estilo emo<\/strong>, as\u00ed que te deseo mucha suerte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfQu\u00e9 te dicen tus padres cuando les preguntas que por qu\u00e9 no te dejan?\u00a0<\/strong><br \/>\nComparte tu situaci\u00f3n y si llegaste a convencerlos, comenta como lo hiciste \ud83d\udc47\ud83c\udffd<br \/>\nLas personas que se pasen por aqu\u00ed te lo agradecer\u00e1n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Son muchas personas, normalmente menores de edad, las que se encuentran con este problema. &#8216;Quiero ser emo pero mis padres no me dejan&#8216;. En este post vamos a hablar del tema e intentar dar algunos consejos. Tus padres no pueden hacer que no seas emo En primer lugar hay que entender esto, aunque tus padres &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">\u00bfMis padres no me dejan ser Emo?<\/span> Leer m\u00e1s &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1278,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>\u2b50 \u00bfMis padres no me dejan ser Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Son muchas personas, normalmente menores de edad, las que se encuentran con este problema. &#039;Quiero ser emo pero mis padres no me dejan&#039;. En este post\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u2b50 \u00bfMis padres no me dejan ser Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Son muchas personas, normalmente menores de edad, las que se encuentran con este problema. &#039;Quiero ser emo pero mis padres no me dejan&#039;. En este post\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-25T19:08:18+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-09-26T21:04:21+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Mis-padres-no-me-dejan-ser-Emo.png\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"740\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Mundo Emo\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mundo Emo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"Mundo Emo\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"\u00bfMis padres no me dejan ser Emo?\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-25T19:08:18+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-09-26T21:04:21+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 930,\r\n\t            \"commentCount\": 3,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"Uncategorized\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/\",\r\n\t            \"name\": \"\u2b50 \u00bfMis padres no me dejan ser Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-25T19:08:18+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-09-26T21:04:21+00:00\",\r\n\t            \"description\": \"Son muchas personas, normalmente menores de edad, las que se encuentran con este problema. 'Quiero ser emo pero mis padres no me dejan'. En este post\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Portada\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"\u00bfMis padres no me dejan ser Emo?\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"description\": \"Bienvenido a nuestro Mundo\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"width\": 616,\r\n\t                \"height\": 120,\r\n\t                \"caption\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u2b50 \u00bfMis padres no me dejan ser Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Son muchas personas, normalmente menores de edad, las que se encuentran con este problema. 'Quiero ser emo pero mis padres no me dejan'. En este post","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u2b50 \u00bfMis padres no me dejan ser Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80","og_description":"Son muchas personas, normalmente menores de edad, las que se encuentran con este problema. 'Quiero ser emo pero mis padres no me dejan'. En este post","og_url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/","og_site_name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","article_published_time":"2020-07-25T19:08:18+00:00","article_modified_time":"2020-09-26T21:04:21+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":740,"url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Mis-padres-no-me-dejan-ser-Emo.png","type":"image\/png"}],"author":"Mundo Emo","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Mundo Emo","Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/"},"author":{"name":"Mundo Emo","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0"},"headline":"\u00bfMis padres no me dejan ser Emo?","datePublished":"2020-07-25T19:08:18+00:00","dateModified":"2020-09-26T21:04:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/"},"wordCount":930,"commentCount":3,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"articleSection":["Uncategorized"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/","name":"\u2b50 \u00bfMis padres no me dejan ser Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website"},"datePublished":"2020-07-25T19:08:18+00:00","dateModified":"2020-09-26T21:04:21+00:00","description":"Son muchas personas, normalmente menores de edad, las que se encuentran con este problema. 'Quiero ser emo pero mis padres no me dejan'. En este post","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/mis-padres-no-me-dejan-ser-emo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"http:\/\/localhost\/wordpress\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfMis padres no me dejan ser Emo?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Bienvenido a nuestro Mundo","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","width":616,"height":120,"caption":"Mundo Emo \ud83d\udc80"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0","name":"Mundo Emo"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1276"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1276"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1276\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1301,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1276\/revisions\/1301"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1278"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1276"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1276"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}