{"id":861,"date":"2020-07-13T11:21:21","date_gmt":"2020-07-13T11:21:21","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=861"},"modified":"2020-10-17T16:34:05","modified_gmt":"2020-10-17T16:34:05","slug":"cual-es-el-estilo-de-los-emos","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/","title":{"rendered":"\u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Seas emo o no, tienes que admitir que <strong>el estilo emo mola<\/strong>. Todas las personas que llevan este estilo se convierten autom\u00e1ticamente en m\u00e1s sexys.<br \/>\nSi eres un hombre, las mujeres te querr\u00e1n y los hombres <del>querr\u00e1n parecerse a ti<\/del> te querr\u00e1n tambi\u00e9n. Lo mismo pasa si eres una mujer.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-el-estilo-emo.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-el-estilo-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-el-estilo-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-el-estilo-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-el-estilo-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-moda.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-moda.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-moda-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-moda-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-moda-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Si no te consideras emo pero quieres llevar este estilo, no tienes de que preocuparte. Ning\u00fan emo se enfadar\u00e1 por ello, pues <strong>cada uno es libre de llevar la ropa que quiera<\/strong>. De hecho es un halago para los emos que haya personas a las que les guste su estilo aunque no sean emos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muchas personas piensan que este estilo es solo para j\u00f3venes, pero se equivocan. El estilo emo estuvo de moda hace muchos a\u00f1os, pero los aut\u00e9nticos emos lo siguen llevando. Dicho esto, vamos a ver <strong>como se visten los emos<\/strong>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/unete-al-grupo-de-mundo-emo-en-facebook\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1429 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png\" alt=\"\" width=\"625\" height=\"445\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png 625w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-300x214.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-600x427.png 600w\" sizes=\"(max-width: 625px) 100vw, 625px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Caracter\u00edsticas de la vestimenta<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Existen un mont\u00f3n de tipos de ropa, as\u00ed que vamos a repasar las prendas m\u00e1s b\u00e1sicas. Ver\u00e1s que despu\u00e9s de leer este post, <strong>te ser\u00e1 muy f\u00e1cil saber si una prenda encaja en el estilo emo o no<\/strong>.<\/p>\n<h3>Camisetas<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">El color principal de la mayor\u00eda de las camisetas de un emo es el negro, este color no puede faltar nunca en nuestro vestuario. Un emo tiene muchas <strong>camisetas negras<\/strong>, algunas de ellas llevan <strong>dibujos y frases<\/strong>, como por ejemplo los <strong>nombres de las<\/strong> <strong>bandas emo y animales kawaii<\/strong>.<\/p>\n<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-black-is-my-happy-color-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-black-is-my-happy-color-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-black-is-my-happy-color-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-black-is-my-happy-color-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-black-is-my-happy-color-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-my-chemical-romance-manga-corta-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-my-chemical-romance-manga-corta-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-my-chemical-romance-manga-corta-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-my-chemical-romance-manga-corta-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-my-chemical-romance-manga-corta.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-calavera-oso-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-calavera-oso-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-calavera-oso-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-calavera-oso-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-calavera-oso-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Las lineas y los cuadrados tambi\u00e9n son muy emos, normalmente son <strong>rayas o cuadros de color negro y luego otro color<\/strong>, como el rojo, el morado o el rosa. Los hombres tambi\u00e9n usan el morado y el rosa en sus prendas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con poca frecuencia, los emos tambi\u00e9n usan camisetas que no llevan nada de color negro, pero en estos casos casi <strong>siempre llevan el color negro<\/strong> en otra prenda.<\/p>\n<div id='gallery-6' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-blanca-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-blanca-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-blanca-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-blanca-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-blanca-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-blancas-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-blancas-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-blancas-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-blancas-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-blancas-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-rojas-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-rojas-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-rojas-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-rojas-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-negras-y-rojas-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rosas-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rosas-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rosas-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rosas-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rosas-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-moradas-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-moradas-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-moradas-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-moradas-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-moradas-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-blancos-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-blancos-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-blancos-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-blancos-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-blancos-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-magas-cortas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-magas-cortas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-magas-cortas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-magas-cortas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-magas-cortas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Otra cosa habitual es <strong>llevar dos camisetas<\/strong> (en invierno), una de manga larga y otra m\u00e1s grande de manga corta. De esta manera se ve la camiseta de manga corta y las mangas largas de la otra. Una de las dos camisetas suele ser la de rayas o la de cuadrados.<\/p>\n<div id='gallery-8' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-con-mangas-largas-a-rayas-negras-y-blancas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-con-mangas-largas-a-rayas-negras-y-blancas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-con-mangas-largas-a-rayas-negras-y-blancas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-con-mangas-largas-a-rayas-negras-y-blancas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-negra-con-mangas-largas-a-rayas-negras-y-blancas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rojas-con-mangas-largas-negras-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rojas-con-mangas-largas-negras-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rojas-con-mangas-largas-negras-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rojas-con-mangas-largas-negras-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-rayas-grandes-negras-y-rojas-con-mangas-largas-negras.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-con-mangas-largas-a-cruadros-negros-y-rojos-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-con-mangas-largas-a-cruadros-negros-y-rojos-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-con-mangas-largas-a-cruadros-negros-y-rojos-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-con-mangas-largas-a-cruadros-negros-y-rojos-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-raglan-blanca-y-negra-con-mangas-largas-a-cruadros-negros-y-rojos.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-con-mangas-largas-negras-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-con-mangas-largas-negras-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-con-mangas-largas-negras-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-con-mangas-largas-negras-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/camiseta-a-cuadros-negros-y-morados-con-mangas-largas-negras.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Sudaderas<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Usan b\u00e1sicamente el mismo estilo que las camisetas.<\/p>\n<div id='gallery-10' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-negra-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-negra-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-negra-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-negra-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-negra.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-negras-y-blancas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-negras-y-blancas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-negras-y-blancas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-negras-y-blancas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-negras-y-blancas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-grandes-negras-y-rojas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-grandes-negras-y-rojas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-grandes-negras-y-rojas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-grandes-negras-y-rojas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-rayas-grandes-negras-y-rojas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-cuadros-negros-y-morados-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-cuadros-negros-y-morados-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-cuadros-negros-y-morados-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-cuadros-negros-y-morados-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/sudadera-a-cuadros-negros-y-morados.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Pantalones<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a pantalones, no hay mucha variedad. Se usan <strong>pantalones pitillo ajustados<\/strong>, algunas veces <strong>rajados<\/strong>. En la grand\u00edsima mayor\u00eda de las veces se llevan de <strong>color negro<\/strong>, aunque un pantal\u00f3n vaquero azul oscuro tambi\u00e9n puede quedar bien.<\/p>\n<div id='gallery-12' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-rajados-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-rajados-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-rajados-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-rajados-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-rajados.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-cortos-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-cortos-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-cortos-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-cortos-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-negros-cortos.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-vaqueros-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-vaqueros-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-vaqueros-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-vaqueros-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/pantalones-vaqueros.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Zapatillas<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">No existe emo en el mundo que no tenga al menos unas zapatillas de alguna de estas dos marcas, <strong>Vans y Converse<\/strong>. Existen muchos modelos pero normalmente siempre se eligen las que son de <strong>color negro y blanco, solo negro o las que son de cuadros<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Las Vans m\u00e1s famosas son las <strong>Old Skool<\/strong>, y por parte de Converse las <strong>All Star<\/strong>. Normalmente se elige Vans para zapatillas y Converse para\u00a0botas, pero las dos marcas tienen de todo, as\u00ed que puedes elegir lo que m\u00e1s te guste.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hace mucho tiempo exist\u00edan unas botas Converse que eran muy altas, llegaban hasta la rodillas. Esas molaban mucho pero dejaron de fabricarlas.<\/p>\n<h3>Vans<\/h3>\n<div id='gallery-14' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-SK8-HI-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-SK8-HI-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-SK8-HI-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-SK8-HI-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-SK8-HI.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-PRIMARY-CHECK-OLD-SKOOL-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-PRIMARY-CHECK-OLD-SKOOL-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-PRIMARY-CHECK-OLD-SKOOL-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-PRIMARY-CHECK-OLD-SKOOL-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-PRIMARY-CHECK-OLD-SKOOL.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL-NEGRAS-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL-NEGRAS-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL-NEGRAS-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL-NEGRAS-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/ZAPATILLAS-VANS-OLD-SKOOL-NEGRAS.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Converse<\/h3>\n<div id='gallery-16' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Classic-High-Top-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Classic-High-Top-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Classic-High-Top-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Classic-High-Top-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Classic-High-Top.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-70-Classic-Low-Top-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-70-Classic-Low-Top-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-70-Classic-Low-Top-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-70-Classic-Low-Top-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-70-Classic-Low-Top.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Mono-Canvas-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Mono-Canvas-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Mono-Canvas-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Mono-Canvas-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Chuck-Taylor-All-Star-Mono-Canvas.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Extra-High-Top-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Extra-High-Top-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Extra-High-Top-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Extra-High-Top-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Zapatillas-Converse-Extra-High-Top.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Accesorios<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Calcetines, gorros, corbatas, bufandas, cinturones, guantes, mu\u00f1equeras&#8230; todo lo que te puedas imaginar <strong>sigue b\u00e1sicamente el estilo ya explicado<\/strong>. Hasta las mochilas llevan este estilo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los brazaletes, collares y cinturones suelen llevar <strong>tachuelas o pinchos<\/strong>. Tambi\u00e9n se suelen llevar como collares las <strong>p\u00faas de guitarra<\/strong> con los nombres de las bandas emo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto a los guantes, los hay de tres tipos. Guantes normales, guantes normales sin dedos y guantes largos sin dedos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Estrellas, diablos \/ \u00e1ngeles, Hello Kitty, Jack Skeleton, corazones y calaveras son algunos s\u00edmbolos emo que se llevan en la ropa.<\/p>\n<div id='gallery-18' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-4 gallery-size-medium'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mu\u00f1equera-a-rayas-blancas-y-negras-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mu\u00f1equera-a-rayas-blancas-y-negras-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mu\u00f1equera-a-rayas-blancas-y-negras-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mu\u00f1equera-a-rayas-blancas-y-negras-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mu\u00f1equera-a-rayas-blancas-y-negras.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/guantes-largos-a-cuadros-negros-y-rojos-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/guantes-largos-a-cuadros-negros-y-rojos-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/guantes-largos-a-cuadros-negros-y-rojos-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/guantes-largos-a-cuadros-negros-y-rojos-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/guantes-largos-a-cuadros-negros-y-rojos.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/calcetines-a-cuadros-blancos-y-negros-largos-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/calcetines-a-cuadros-blancos-y-negros-largos-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/calcetines-a-cuadros-blancos-y-negros-largos-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/calcetines-a-cuadros-blancos-y-negros-largos-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/calcetines-a-cuadros-blancos-y-negros-largos.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"300\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/collar-pua-my-chemicar-romance-300x300.png\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/collar-pua-my-chemicar-romance-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/collar-pua-my-chemicar-romance-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/collar-pua-my-chemicar-romance-100x100.png 100w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/collar-pua-my-chemicar-romance.png 600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h3>Piercings<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los m\u00e1s usados por los emos son los <strong>piercings en el labio<\/strong> (lip). El m\u00e1s visto es el <strong>piercing snake bites<\/strong>, que parte del piercing labret (debajo del labio, en el medio), pero poniendo <strong>dos en ambos lados del labio<\/strong>. Se usan tanto bolitas como aros.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El segundo m\u00e1s famoso es el <strong>septum<\/strong>, el piercing de aro <strong>en la nariz<\/strong>. Y el tercero el <strong>piercing bridge<\/strong>, que son dos bolitas <strong>en lo m\u00e1s alto de la nariz<\/strong>.<\/p>\n<div id='gallery-20' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-emo.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-snakebites.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-snakebites.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-snakebites-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-snakebites-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/piercing-snakebites-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Maquillaje<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tanto hombres como mujeres usan maquillaje, pero no en exceso, simplemente se usa un <strong>delineador negro en los ojos<\/strong>.<br \/>\nSi nunca has usado un delineador, lo m\u00e1s normal es que te salga mal al principio, pero no tienes por que preocuparte, puedes borrar el maquillaje y volver a intentarlo hasta que te salga bien. Con la pr\u00e1ctica te maquillar\u00e1s mejor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Las u\u00f1as tambi\u00e9n se pintan de negro<\/strong>. Ya est\u00e1, ni pintalabios negro ni hacer tu rostro m\u00e1s p\u00e1lido, nada de eso forma parte del estilo emo.<\/p>\n<div id='gallery-22' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/maquillaje-emo.bmp\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/u\u00f1as-emo.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/u\u00f1as-emo.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/u\u00f1as-emo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/u\u00f1as-emo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/u\u00f1as-emo-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>Peinado<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Este es el \u00faltimo punto, pero el m\u00e1s importante. Si no llevas un peinado emo, entonces dif\u00edcilmente vas a verte con este estilo, aunque cumplas todo lo dem\u00e1s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><b>Antes se llevaba el pelo de color negro, liso, largo y tapando uno de los ojos<\/b>. Por suerte ha evolucionado y ya no es tan restrictivo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ahora se lleva el pelo de cualquier color<\/strong>, hasta un rubio puede llevar el pelo con el estilo de un emo, no hace falta tint\u00e1rselo de negro. De hecho, <strong>emos con el pelo negro se lo tintan de otros colores<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cuanto al peinado, este no ha cambiado mucho. <strong>Se sigue llevando el pelo liso<\/strong> y<strong> medio largo<\/strong> en el caso de los <strong>hombres<\/strong> y <strong>largo<\/strong> en el caso de las <strong>mujeres<\/strong>. Sin embargo es m\u00e1s habitual que el flequillo no tape ning\u00fan ojo, aunque ese siempre ser\u00e1 el peinado m\u00e1s caracter\u00edstico de los emos.<\/p>\n<div id='gallery-24' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-mujer.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-mujer.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-mujer-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-mujer-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-mujer-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-hombre.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-hombre.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-hombre-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-hombre-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/estilo-emo-hombre-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<h2>\u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n los dem\u00e1s de mi?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muchas personas quieren llevar el estilo emo, pero <strong>tienen miedo<\/strong>.<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Yo nunca he tenido el pelo largo \u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n mis padres cuando empiece a dejarlo crecer? Me obligar\u00e1n a ir a la peluquer\u00eda.<\/li>\n<li>\u00bfLlevar la mayor\u00eda de mi ropa de color negro? Mis profesores pensar\u00e1n que me volv\u00ed loco.<\/li>\n<li>\u00bfPintarme las u\u00f1as de negro? Eso si que no, soy un chico y mis amigos se reir\u00e1n de mi.<\/li>\n<li>Y un largo etc<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ningunos padres han vestido desde peque\u00f1o a su hijo o hija con el estilo emo. Cuando uno descubre este estilo y quiere llevarlo, usa un estilo normal y tiene que <strong>hacer el cambio<\/strong>. Un cambio que han hecho todos los que ahora se ven como emos, todos los que se atrevieron.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Olv\u00eddate de lo que piensen tus padres, tu familia, tus profesores, tus compa\u00f1eros de trabajo, tus amigos&#8230; <strong>\u00a1Olv\u00eddate de lo que piensen todos los dem\u00e1s! \u00bfA qui\u00e9n le importa? Vive tu vida como t\u00fa quieras vivirla<\/strong>.<\/p>\n<div id='gallery-26' class='gallery galleryid-861 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-mujer.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-mujer.png 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-mujer-300x300.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-mujer-150x150.png 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-mujer-100x100.png 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-hombre.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-hombre.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-hombre-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-hombre-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/moda-emo-hombre-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Deja de ver a los dem\u00e1s emos y pensar&#8230; \u00a1Se ven geniales! \u00bfPodr\u00e9 verme as\u00ed yo tambi\u00e9n?<br \/>\nClaro que s\u00ed, pero tienes que empezar.<\/p>\n<h2>Empieza poco a poco<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfSabes lo que pasa cuando quieres dejar de llevar un estilo normal y llevar un estilo emo en una semana? <strong>El estilo emo es una mezcla entre rebeld\u00eda y kawaii genial, pero lleva su tiempo.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Deja lo m\u00e1s dif\u00edcil y atrevido para el final<\/strong>. Maquillarse y pintarse las u\u00f1as queda bien, pero queda bien cuando uno ya tiene la ropa y el peinado emo.<br \/>\n\u00bfNo quieres llevar piercings? Entonces no los lleves, no hace falta cumplirlo todo para tener un estilo emo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Empieza por ir a\u00f1adiendo ropa negra a tu vestuario.<\/strong> No puedes pretender tirar toda tu ropa a la basura y gastarte un dineral en comprar ropa emo nueva.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hazlo de esta manera, cuando tengas que comprar ropa nueva entonces piensa en el estilo emo. \u00bfTienes que comprarte una camiseta nueva? Entonces compra una camiseta emo. Conv\u00ednala con lo que ya tienes y ver\u00e1s que alguna cosa encaja en este estilo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Conseguir un peinado emo que quede bien es dif\u00edcil<\/strong>. \u00bfPor qu\u00e9 no te queda igual de bien que a los dem\u00e1s emos? Pues porque el emo al que est\u00e1s viendo ha tardado 2 a\u00f1os en encontrar un peinado que le queda bien.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tardar\u00e1s 6 meses en llevar toda la ropa emo y 1 a\u00f1o en conseguir un cabello guay<\/strong>. Al principio parece mucho porque queremos llevar el estilo emo ya, pero ver\u00e1s que el proceso e ir aprendiendo sobre este estilo es divertido. <strong>Ves poco a poco y un d\u00eda te mirar\u00e1s al espejo y te ver\u00e1s genial.<\/strong><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1008 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-sin-que-mis-padres-se-enteren.jpg\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-sin-que-mis-padres-se-enteren.jpg 1280w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-sin-que-mis-padres-se-enteren-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-sin-que-mis-padres-se-enteren-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-sin-que-mis-padres-se-enteren-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/como-ser-emo-sin-que-mis-padres-se-enteren-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando tus padres se opongan, expl\u00edcales que <strong>es tu vida y que puedes hacer lo que quieras con ella<\/strong>. Por el resto de personas, no tienes de que preocuparte.<br \/>\nAl principio pensar\u00e1s que pueden re\u00edrse de ti, pero la verdad es que la gente est\u00e1 demasiado ocupada con sus propios problemas. A nadie le importa que empieces a llevar una ropa distinta o a tener el cabello largo, as\u00ed que <strong>\u00a1Elimina tu miedo y atr\u00e9vete!<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfYa tienes el estilo emo o quieres tenerlo? \u00bfEst\u00e1s en mitad del camino?<\/strong><br \/>\nTe veo en los comentarios \ud83d\udc47\ud83c\udffd<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seas emo o no, tienes que admitir que el estilo emo mola. Todas las personas que llevan este estilo se convierten autom\u00e1ticamente en m\u00e1s sexys. Si eres un hombre, las mujeres te querr\u00e1n y los hombres querr\u00e1n parecerse a ti te querr\u00e1n tambi\u00e9n. Lo mismo pasa si eres una mujer. Si no te consideras emo &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">\u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos?<\/span> Leer m\u00e1s &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1106,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>\u2b50 \u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Seas emo o no, tienes que admitir que el estilo emo mola. Todas las personas que llevan este estilo se convierten autom\u00e1ticamente en m\u00e1s sexys. Si eres un\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u2b50 \u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seas emo o no, tienes que admitir que el estilo emo mola. Todas las personas que llevan este estilo se convierten autom\u00e1ticamente en m\u00e1s sexys. Si eres un\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-13T11:21:21+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-17T16:34:05+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cual-es-el-estilo-de-los-emos.png\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"740\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Mundo Emo\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mundo Emo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutos\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"Mundo Emo\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"\u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos?\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:21:21+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:34:05+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 1650,\r\n\t            \"commentCount\": 32,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"Uncategorized\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/\",\r\n\t            \"name\": \"\u2b50 \u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:21:21+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:34:05+00:00\",\r\n\t            \"description\": \"Seas emo o no, tienes que admitir que el estilo emo mola. Todas las personas que llevan este estilo se convierten autom\u00e1ticamente en m\u00e1s sexys. Si eres un\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Portada\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"\u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos?\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"description\": \"Bienvenido a nuestro Mundo\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"width\": 616,\r\n\t                \"height\": 120,\r\n\t                \"caption\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u2b50 \u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Seas emo o no, tienes que admitir que el estilo emo mola. Todas las personas que llevan este estilo se convierten autom\u00e1ticamente en m\u00e1s sexys. Si eres un","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u2b50 \u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80","og_description":"Seas emo o no, tienes que admitir que el estilo emo mola. Todas las personas que llevan este estilo se convierten autom\u00e1ticamente en m\u00e1s sexys. Si eres un","og_url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/","og_site_name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","article_published_time":"2020-07-13T11:21:21+00:00","article_modified_time":"2020-10-17T16:34:05+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":740,"url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cual-es-el-estilo-de-los-emos.png","type":"image\/png"}],"author":"Mundo Emo","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Mundo Emo","Tiempo de lectura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/"},"author":{"name":"Mundo Emo","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0"},"headline":"\u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos?","datePublished":"2020-07-13T11:21:21+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:34:05+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/"},"wordCount":1650,"commentCount":32,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"articleSection":["Uncategorized"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/","name":"\u2b50 \u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos? - Mundo Emo \ud83d\udc80","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website"},"datePublished":"2020-07-13T11:21:21+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:34:05+00:00","description":"Seas emo o no, tienes que admitir que el estilo emo mola. Todas las personas que llevan este estilo se convierten autom\u00e1ticamente en m\u00e1s sexys. Si eres un","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cual-es-el-estilo-de-los-emos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"http:\/\/localhost\/wordpress\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfCu\u00e1l es el Estilo de los Emos?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Bienvenido a nuestro Mundo","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","width":616,"height":120,"caption":"Mundo Emo \ud83d\udc80"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0","name":"Mundo Emo"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/861"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=861"}],"version-history":[{"count":43,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/861\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1478,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/861\/revisions\/1478"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1106"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=861"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=861"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=861"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}