{"id":859,"date":"2020-07-13T11:21:07","date_gmt":"2020-07-13T11:21:07","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=859"},"modified":"2020-10-17T16:32:58","modified_gmt":"2020-10-17T16:32:58","slug":"que-es-la-cultura-emo","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/","title":{"rendered":"\u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Las personas que se consideran emos de verdad tienen que saber <strong>que es la cultura emo<\/strong>, as\u00ed que si eres emo y has llegado hasta aqu\u00ed en busca de <strong>informaci\u00f3n<\/strong>, te felicito.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para los que no son emos tambi\u00e9n es interesante conocer su historia. En este post lo explicamos <strong>todo sobre la cultura emo<\/strong>.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/unete-al-grupo-de-mundo-emo-en-facebook\/\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1429 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png\" alt=\"\" width=\"625\" height=\"445\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo.png 625w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-300x214.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/grupo-de-mundo-emo-600x427.png 600w\" sizes=\"(max-width: 625px) 100vw, 625px\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Origen de los emos<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-1023 size-full\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/origen-del-movimiento-emo.jpg\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/origen-del-movimiento-emo.jpg 1280w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/origen-del-movimiento-emo-300x169.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/origen-del-movimiento-emo-1024x576.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/origen-del-movimiento-emo-768x432.jpg 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/origen-del-movimiento-emo-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <strong>historia de esta tribu urbana<\/strong> comienza en 1980 en Estados Unidos. Se crea <strong>un nuevo g\u00e9nero musical<\/strong> derivado del hardcore punk que se centra en hablar de las emociones y los j\u00f3venes se sienten identificados con las letras. Estos j\u00f3venes son los emos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Muchos consideran que emo es una <strong>subcultura<\/strong>, pero la verdad es que ya es tan grande y desligada del hardcore punk, que es una propia <strong>cultura<\/strong>.<br \/>\n\u00bfCu\u00e1l es la cultura emo? Viendo la definici\u00f3n de cultura, se entiende mejor.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La cultura es una especie de tejido social que abarca las distintas formas y expresiones de una sociedad determinada.<br \/>\nLos emos tienen <strong>una manera propia de expresarse<\/strong>, a trav\u00e9s de la m\u00fasica y su manera de vestir, <strong>en eso consiste la cultura emo<\/strong>. Como ves es una filosof\u00eda de vida, una manera de vivir y no solo una moda como muchos piensan.<\/p>\n<h2>Historia de la cultura emo<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los j\u00f3venes iban descubriendo la m\u00fasica emo y los que se identificaban con la cultura emo, se iban uniendo. Poco a poco<strong> se iba creando el estilo emo<\/strong> como una manera de unir aun m\u00e1s a los emos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin embargo, el estilo emo molaba tanto, que <strong>otras personas empezaron a querer llevarlo tambi\u00e9n<\/strong>. De esta manera, cada vez hab\u00eda m\u00e1s personas que se parec\u00edan a los emos, pero que no sab\u00edan nada sobre la filosof\u00eda emo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El gran boom se dio gracias a Internet. Las personas empezaron a tener acceso a Internet desde sus casas y se crearon las primeras redes sociales. Quiz\u00e1s no te suenen MySpace, Metroflog y Fotolog, pero esas redes eran lo que hoy son Facebook, Twitter e Instagram.<\/p>\n<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-859 gallery-columns-2 gallery-size-large'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/en-que-consiste-la-cultura-emo-1024x576.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/en-que-consiste-la-cultura-emo-1024x576.png 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/en-que-consiste-la-cultura-emo-300x169.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/en-que-consiste-la-cultura-emo-768x432.png 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/en-que-consiste-la-cultura-emo-600x338.png 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/en-que-consiste-la-cultura-emo.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/informacion-sobre-la-cultura-emo-1024x576.png\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/informacion-sobre-la-cultura-emo-1024x576.png 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/informacion-sobre-la-cultura-emo-300x169.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/informacion-sobre-la-cultura-emo-768x432.png 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/informacion-sobre-la-cultura-emo-600x338.png 600w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/informacion-sobre-la-cultura-emo.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\n<p style=\"text-align: justify;\">Los j\u00f3venes inundaron esas redes sociales y <strong>el estilo emo se puso de moda<\/strong>. <strong>Todo el mundo quer\u00eda ser emo en el 2006<\/strong>, pero no sab\u00edan que emo era una manera de ver la vida, y no solo una moda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lleg\u00f3 un punto en el que <strong>hab\u00eda muchas personas que parec\u00edan emos, pero no lo eran<\/strong>. Los emos aut\u00e9nticos se mosquearon un poco ya que estos falsos emos se cre\u00edan emos de verdad y contaminaban la filosof\u00eda emo. El problema no era que muchas personas llevaran el estilo emo, si no que ya por eso se consideraban emos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con el tiempo, como todas las modas, <strong>el estilo emo pas\u00f3 de moda en el 2008<\/strong> y todos los falsos emos desaparecieron poco a poco hasta el a\u00f1o 2011. Quedaron solo los aut\u00e9nticos emos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy en d\u00eda ser emo no est\u00e1 de moda, as\u00ed que si te encuentras a uno, puedes estar seguro de que lo m\u00e1s probable es que sea un emo de verdad.<br \/>\nDe igual manera, <strong>si te conviertes en un emo hoy,<\/strong> <strong>ser\u00e1 porque lo eres de verdad<\/strong>.<\/p>\n<h2>\u00bfFue solo una moda juvenil?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1028 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cultura-emocional.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"500\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cultura-emocional.jpg 500w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cultura-emocional-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cultura-emocional-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/cultura-emocional-100x100.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el a\u00f1o 2008 los emos llevaban un estilo que no est\u00e1 aceptado por la sociedad. Vestir de negro siempre, un hombre llevando el pelo largo, piercings, etc.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando eran j\u00f3venes, no les importaba lo que pudiera pensar la gente, pero cuando cumplieron a\u00f1os, tuvieron que empezar a trabajar. Entonces <strong>a los falsos emos les entr\u00f3 miedo<\/strong>. &#8216;\u00bfMe contratar\u00e1n si llevo el pelo largo?&#8217;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los emos aut\u00e9nticos sab\u00edan que <strong>uno no puede renunciar a lo que es y a lo que le gusta<\/strong> solo por un trabajo, pero<strong> los falsos emos solo llevaban el estilo emo por moda<\/strong>, as\u00ed que les fue f\u00e1cil dejar de ser emos y volver a llevar un estilo normal.<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 pasa con los j\u00f3venes de ahora?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vale que los falsos emos se hicieran mayores y abandonaran ser emo por ello, pero \u00bfpor qu\u00e9 los nuevos j\u00f3venes no se unieron a la moda emo?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lo que conquist\u00f3 a la antigua juventud fue la m\u00fasica que hablaba de los sentimientos, pero para los nuevos j\u00f3venes <strong>lo m\u00e1s escuchado es el reggaeton<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"size-full wp-image-1025 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/caracteristicas-de-la-cultura-emo.png\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/caracteristicas-de-la-cultura-emo.png 1280w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/caracteristicas-de-la-cultura-emo-300x169.png 300w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/caracteristicas-de-la-cultura-emo-1024x576.png 1024w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/caracteristicas-de-la-cultura-emo-768x432.png 768w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/caracteristicas-de-la-cultura-emo-600x338.png 600w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En los buenos a\u00f1os, My Chemical Romance aparec\u00eda en todas las listas de los v\u00eddeos m\u00e1s vistos de Youtube. Comp\u00e1ralo con los que hay ahora.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Uno puede llegar a pensar que esto sucede porque antes hab\u00eda muchos grupos buenos y pocos de reggaeton, pero no.<br \/>\nEl reggaeton lleva existiendo muchos a\u00f1os, solo que ahora se ha puesto de moda. <strong>Los j\u00f3venes de antes eran m\u00e1s rom\u00e1nticos<\/strong>, pero las generaciones de <strong>ahora solo piensan en sexo<\/strong>, que es de lo que habla el reggaeton.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00bfRealmente el ser humano evoluciona?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los emos de ahora suelen pensar, &#8216;vaya mierda, nac\u00ed en la \u00e9poca equivocada&#8217;. Pero hay que ver el lado positivo de las cosas, <strong>hoy en d\u00eda hay menos posers que antes y aun quedan emos, aunque sean minor\u00eda<\/strong>. Por suerte, los emos nunca van a desaparecer.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00bfA ti te gustar\u00eda haber vivido el boom de los emos?<\/strong><br \/>\nTe veo en los comentarios \ud83d\udc47\ud83c\udffd<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Las personas que se consideran emos de verdad tienen que saber que es la cultura emo, as\u00ed que si eres emo y has llegado hasta aqu\u00ed en busca de informaci\u00f3n, te felicito. Para los que no son emos tambi\u00e9n es interesante conocer su historia. En este post lo explicamos todo sobre la cultura emo. Origen &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">\u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo?<\/span> Leer m\u00e1s &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1105,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-site-content-layout":"","site-content-style":"default","site-sidebar-style":"default","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"default","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"default","ast-page-background-enabled":"default","ast-page-background-meta":{"desktop":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"ast-content-background-meta":{"desktop":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"tablet":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""},"mobile":{"background-color":"var(--ast-global-color-5)","background-image":"","background-repeat":"repeat","background-position":"center center","background-size":"auto","background-attachment":"scroll","background-type":"","background-media":"","overlay-type":"","overlay-color":"","overlay-gradient":""}},"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"Las personas que se consideran emos de verdad tienen que saber que es la cultura emo, as\u00ed que si eres emo y has llegado hasta aqu\u00ed en busca de\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Las personas que se consideran emos de verdad tienen que saber que es la cultura emo, as\u00ed que si eres emo y has llegado hasta aqu\u00ed en busca de\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Mundo Emo \ud83d\udc80\" \/>\r\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-13T11:21:07+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-17T16:32:58+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-la-cultura-emo.png\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"740\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\r\n<meta name=\"author\" content=\"Mundo Emo\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Mundo Emo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Article\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/#article\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"author\": {\r\n\t                \"name\": \"Mundo Emo\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\"\r\n\t            },\r\n\t            \"headline\": \"\u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo?\",\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:21:07+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:32:58+00:00\",\r\n\t            \"mainEntityOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/\"\r\n\t            },\r\n\t            \"wordCount\": 902,\r\n\t            \"commentCount\": 7,\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"articleSection\": [\r\n\t                \"Uncategorized\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"CommentAction\",\r\n\t                    \"name\": \"Comment\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/#respond\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/\",\r\n\t            \"name\": \"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-13T11:21:07+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-10-17T16:32:58+00:00\",\r\n\t            \"description\": \"Las personas que se consideran emos de verdad tienen que saber que es la cultura emo, as\u00ed que si eres emo y has llegado hasta aqu\u00ed en busca de\",\r\n\t            \"breadcrumb\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/#breadcrumb\"\r\n\t            },\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"BreadcrumbList\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/#breadcrumb\",\r\n\t            \"itemListElement\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 1,\r\n\t                    \"name\": \"Portada\",\r\n\t                    \"item\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\"\r\n\t                },\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ListItem\",\r\n\t                    \"position\": 2,\r\n\t                    \"name\": \"\u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo?\"\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"description\": \"Bienvenido a nuestro Mundo\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": {\r\n\t                        \"@type\": \"EntryPoint\",\r\n\t                        \"urlTemplate\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\"\r\n\t                    },\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"es\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"es\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"contentUrl\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png\",\r\n\t                \"width\": 616,\r\n\t                \"height\": 120,\r\n\t                \"caption\": \"Mundo Emo \ud83d\udc80\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Person\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0\",\r\n\t            \"name\": \"Mundo Emo\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Las personas que se consideran emos de verdad tienen que saber que es la cultura emo, as\u00ed que si eres emo y has llegado hasta aqu\u00ed en busca de","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80","og_description":"Las personas que se consideran emos de verdad tienen que saber que es la cultura emo, as\u00ed que si eres emo y has llegado hasta aqu\u00ed en busca de","og_url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/","og_site_name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","article_published_time":"2020-07-13T11:21:07+00:00","article_modified_time":"2020-10-17T16:32:58+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":740,"url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/que-es-la-cultura-emo.png","type":"image\/png"}],"author":"Mundo Emo","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Mundo Emo","Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/#article","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/"},"author":{"name":"Mundo Emo","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0"},"headline":"\u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo?","datePublished":"2020-07-13T11:21:07+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:32:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/"},"wordCount":902,"commentCount":7,"publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"articleSection":["Uncategorized"],"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/","name":"\u2b50 \u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo? - Mundo Emo \ud83d\udc80","isPartOf":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website"},"datePublished":"2020-07-13T11:21:07+00:00","dateModified":"2020-10-17T16:32:58+00:00","description":"Las personas que se consideran emos de verdad tienen que saber que es la cultura emo, as\u00ed que si eres emo y has llegado hasta aqu\u00ed en busca de","breadcrumb":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/que-es-la-cultura-emo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"http:\/\/localhost\/wordpress\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfQu\u00e9 es la Cultura Emo?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","description":"Bienvenido a nuestro Mundo","publisher":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#organization","name":"Mundo Emo \ud83d\udc80","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","contentUrl":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/mundo-emo-logo.png","width":616,"height":120,"caption":"Mundo Emo \ud83d\udc80"},"image":{"@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/localhost\/wordpress\/#\/schema\/person\/395e68e5f924453eb0a5a4ff15b8f5b0","name":"Mundo Emo"}]}},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/859"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=859"}],"version-history":[{"count":22,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/859\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1477,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/859\/revisions\/1477"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1105"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=859"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=859"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=859"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}